十萬火急 俾老母發現左個飛機杯

是咁的
我老母今日好有興致咁執我間房
然後發現個飛機杯
咁應該答佢咩黎

杯囉

半夜3點幾入你房搵你飛機杯

屌你老母 睇錯以為突發
咁隔左成日先開post 你想點

媽咪 呢個杯人地話可以洗賓周洗得乾淨d

用黎飲水

朋友用過嘅
佢叫我試下

裝杯水先啦

冇女係咁架啦

佢影相sd俾我問 而家先睇到

屌咪照直答飛機杯囉
十八廿二又無女正常不過啦
搵到碌假鳩你老母先要驚啦下話

答佢 我鳩知咩，女朋友生日送嘅，完

冇女就男朋友囉

擺明假膠呃水吹

斬開一舊舊煮左佢
然後同老母講千年肉靈芝黎好補架
跟手夾一舊落老母碗到

照直講囉，有乜好避忌

女朋友

喇叭黎架

環保香口膠，即場試比佢睇

話係清潔用品

賓周清潔器

你咪答女朋友囉